====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le niveau même de ces interventions primaires dépend de la relation créée avec la collectivité publique , autorité délégataire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

